大家唔好買黎射牛屎

費是彈到周圍都係

好唔乾淨

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)